其實新疆棉花呢單野都幾搞笑

如果唔係血棉花
洗撚你中共澄清？！
洗撚你老母班外省佬 9 up
新疆人唔識澄清？！
我就呢幾年未撚見過新疆佬出黎解釋
屌你老母 一個都無呀

蕭生講話1月d外資已經有聲明
果陣冇人反

係呢幾日先帶風向

咁佢一月個陣有無講

我只係覺得班支那人真係好撚on9
抵乜撚制丫
叫佢搵個新疆人出黎澄清都未必搵到呀
愛國上撚晒腦

果陣個個覺得少事邊有人理

係呢幾日無啦啦個個支持新疆棉

連登幾時變左支持伊斯蘭

果時未過中歐投資協定咪忍手唔出聲

聽講,老爺要你絕後，你有女，個女要交脾老爺破處，日日食豬肉，日日一家大細上想像培訓班。人都儍。。

種族滅絕呀ching 你估淨係like唔like咁簡單？

迪麗熱巴

有仲驚...

個個咩熱巴未新疆人囉 好似777咁 1個代表晒成個新疆

中共：收到，聽日去新疆安排兩件戲子出黎受訪

學葉劉話齋，迪麗熱巴生勾勾企係度，證明無種族滅絕

迪麗熱巴算唔算？
又唔算新疆人啦？？

點會冇
迪麗熱巴日日話新疆人好幸福啦

呢D唔好計啦
要反駁唔係血棉花
最有力又簡單嘅反駁
應該係搵幾個新疆戲子去棉花田
講我好撚幸福，人工好撚高，生活改善好多
但而家係一撚個都無呀

你起佢底睇下

個撚個垃圾藝人淨係識吠支持新疆棉花，冇人夠膽大大聲話支持新疆

偽人唔出聲係最好
出咗聲就知佢為人

係哂集中營呀清 點出嚟澄清

南京人都係生勾勾～

東突

咪又係高質黑心棉